大J教大家對抗藍絲KOL方法 : Login in 留言Share Share Share

佢自己經驗之談

話黃絲好多又唔login 唔subscribe
佢自己都有5或流量冇subscribe

但藍絲最叻最肯share like comment

Push

幫手推

要按鐘仔

推

tui

Hello YouTube

所以話黃絲失敗於懶

懶玩twitter 懶玩youtube 繼續玩facebook

想靜靜地輸 定轟轟烈咁嬴 睇大家

pushhhh!!! 記住share 片丫!!!

每日選擇十條片放入稍後觀看自動播放。

做左兩日啦
條條片一定like同留言

㩒鐘仔

推
我都教左兩老要sub黃頻

咁咪做藍屍kol囉垃圾

其實係班廢老太得閒

push

懶人包整合
1. Login睇片
2. Like
3. 訂閱
4. 禁個鐘仔
5. Share
6. 唔好淨係睇女utuber

黃藍Youtuber一覽

咪就係

請廣傳

因為人地係國家級數攻擊，垃圾和理非又懶

非常同意

巳置頂

黃色utuber 就盡like

做得幾多得幾多

做左未必得 唔做一定唔得

其實係，我之前都係因為佢啲片種類唔啱我睇直接logout先睇

pushhhh藍絲真係好肯like n share

睇置頂文啦

唔夠只like

就係冇策略輸曬俾藍

大家真係唔好懶
like同share多d
都係禁個掣

Subscribe 呀

呢個真係要大力推

Like, share, subscribe 同撳啷啷

推 做起自己個圈

聽多D人分析
推

每人開幾個
Share俾人
叫人再share

講得幾岩

係喎

推推推

搭車 大把後生玩電話
唔好賴人

個個打機
唔肯付出

佢好歹係人氣YouTuber

好多經驗之談

Will do. Push

贏

Tui

鐘仔有咩用

妖

按咗佢哋有片你會知

大家要睇黃絲片

1日睇10條啦

唔真睇都由佢loop

好

大家咪只推
要做

CLS 三步曲
Comment Like Share

我哋喺投票方面同埋睇片方面都要好似佢哋咁樣

Subscribe 呀仲要

層壓式
1>2>4>8>16>32

我唔熟youtube, 其實點樣先當一個VIEW ? 睇四分一？一半？全部？

呢家長期有部Linux 機，開左desktop chrome, 長期播.

我哋而家一係就online class一係就home office夠好得閒啦你唔做？

台灣YouTube Channel都畀支那網軍report到黃標

我用電視 電話 電腦3件devices做緊日日

因為唔想比人知自己睇開咩youtuber囉，你諗下1年前係度話大J 笑波子好睇，唔比人屌都比人話你睇小學雞野

唔明點解現實中黃嘅動員能力強咁多
網上世界藍屍積極過我地十倍

反而我地d tvb/twitter task長期唔夠人做
Youtube戰線我都唔敢太樂觀

唔樂觀都要大力打

我特登唔用ad block嚟睇黃youtuber但睇咗好耐都唔覺有啲咩廣告 睇嚟我哋俾人黃標嘅情況真係好嚴重

唔關事 黃太多條路線所以係好正常
藍只有一條就係穩定

依家要抗藍屍
唔可以再有咁嘅盲點

一日到黑啲人出街都係上連登睇罵戰post睇八掛non fc post
返到屋企無電腦淨係對住部電話嘅又係煲劇睇劇聽歌
咁你話啦

每日都要keep住有行動po係熱門

依家要打仗

我哋都要調整策略

z

抗疫以來冇得遊行集會

依家行動post係要打網戰

721

最慘係廢老嘅娛樂就係睇政治片

日日有做twitter task

我"聽某一個台灣youtube channel講"改左演算法之後，youtube會計算埋睇既時間，但睇幾多先算就冇講，所以最好睇哂大部分

s

半年前既文，可以參考下

藍絲攻略 - 拆解 18 種建制
[/size=1]

[/size=1]

對敵對藍屍kol非必要唔好搞網絡罵戰，咁只係送分幫班不知名畜牲藍屍上位出名，要打就打已經出晒名果班

伍公子：對付KOL100，你首先不能心懷敵意，因為敵意是對YouTuber最好的滋養

伍公子教大家點對付藍絲KOL

algorithm佢哋唔會公開

推啊

你得一部機點loop咪都係多一個view
一個藍絲share出去就可以多10個，100個views

大家記得做

起碼follow晒所有黃絲 kol先

同埋要係建設性嘅留言，唔好淨係話support，支持。
就算喺佢哋個channel屌五毛都可以。

pish

直頭要啦
建議大家可以將自己target想幫推
嘅黃youtuber嘅片同埋要硬推嘅片
例如頭條新聞
save入去自己開嘅
watchlist
可以自己分類create
然後當唔用部電話/laptop時
就開save咗要推嘅list等佢自動
播曬成個list
我自己淨係呢三日已經
loop咗頭條新聞條片十幾廿次
仲有陶傑同100毛
希望推佢地多啲view數youtube會recommend俾多啲人reach到多啲其實人睇
一個推動有限
大家要一齊做
呢個仲易過twitter戰線呀
咁樣都唔去做你地返大陸啦!

仲有要report KOL100堆仆街

推推推

岩阿
出少少力都話麻煩
唔係做大事既人

仲有loop片時
可以較好細聲
但唔好mute
因為我記得唔知以前喺
邊度聽過話
youtube mute咗條片都唔計view數

以防萬一啦大家

啱啱睇完

好有 point,

大家真係自己睇完黃色 youtube 既片要 like, 要share 多啲, 真係唔好自己睇完就算數.
咁先接觸到更多人, 咁先得到 youtube 電腦計出嚟再自動推薦畀多啲人睇到.

百鳩幾萬人，Twitter 一萬都冇

Pish

p

有d垃圾成日話唔好拉高抗爭門檻今次又睇下200萬+1人係咪死撚晒

有矛盾位 例如獨派同民主派 為團結而團結既話好快就開火

想知有㩒冇㩒分別係乜演算法？

唔係為團結而團結
係有必要

都話有按就會被通知個channel有乜新片囉

來來去去都係果班人
無乜擴大到

ok

講得好有道理 而家都學識要like 要comment 仲要share

Real? mute 左電腦聲 唔mute影片聲應該check唔到？
同埋我chrome開個subpage background播計唔計？

見過人睇片問CLS左未
Comment
Like
Share

仲越黎越少
我每次訓醒睇契爺d post 而家得返幾百RT
好灰

睇到一半

跟住睇到一半已經

like and share 咗

岩呀

推!

睇咗一陣

跟住睇到一半已經

like and share 咗

PUSH

有冇人好似我咁每晚臨訓開著個ipad由佢自動播某d黃channel

新片已被report到黃標

請善用IFTTT

其實大家集氣投訴到去youtube總部得唔得？

乜嚟？
唔該講清楚
唔係個個it高手

而家先知有得㩒鐘仔
今晚鳩開一個插耳筒由佢自己播先
熄埋AD block

push！

有幾劣既人先會睇藍屍KOL?
一大班阿嬸

佢哋有國家機器back up有組職咁做嘢
等於民賤聯中聯辦鐵票
唔好睇少

你睇得太少YouTube了
好多youtuber都會提大家㩒

唔mute影片mute電腦我都覺得可以
不過因為其實我自己都唔熟
所以啲唔肯定嘅方法我唔會做
例如電腦電話同時loop
(因為我用同一account，唔知有無問題)
其實我自己都係低智能一名
不過自己會用自己方法去盡做
我相信大家一定都會有更多好方法
我地一齊整死班KOL100佢！

其實唔係個個都係高手
不過大家可google下有乜方法增加YouTube views

有無d 比淺藍易入口

球迷直播室都係
次次開場都屌鳩POPO 喎

唔知關唔關年齡層事
老一輩嘅人係會take網絡上嘅function literally
我媽係黃 佢好勤力係咁share 嘢like嘢
相反後生一輩睇完就算 懶得撳like share依啲

最好分開多個account
1個for手機，1個for電腦
兩個唔同人睇會比同1個人睇兩次好
仲可以like兩次

我哋無懶嘅本錢

請！廣！傳！🙏🏻🙏🏻

請問按dislike 有冇用？定係會增加曝光率？

大j?
不了

youtube係唔會公布佢哋演算法
佢哋亦會成日轉
不過一般講法係你俾反應啲片都會谷到佢哋上面
fb一樣

講得好好

無 反而係幫咗佢

就係你依啲人令黃絲團結唔到散沙咁

奴才就係奴才 一日都成材

account都未開點打仗

大j又嚟料lm睇佢利用兒登仔衝榜

啲人ig抗爭

同意。
大J條L樣永遠自己有著數就識沖出黎，叫人點做點做。
無著數呀，就繼續打龍珠。

大j 自己本身都同黃既youtuber 幾多不和互屌啦
你又唔屌佢分化唔團結
只要佢係黃既就一定啱一定撐咁同共產黨有咩分別

Me3

明明twitter 無fb 咁紅都唔用
係要賴死係fb

咁你咪唔好睇佢片
但用佢教嘅方法喺其他黃youtuber囉
乜都彈

收到！

巨龍

好多都睇完就算
各位可以試先從身邊人開始 share 落whatsapp
有傾開就問朋友做咩share下/ share 落佢手機（唔撚係用你自己部電話比佢睇）

ig 都可以share 精華片同link
我地要每個角落都唔可以放過

agree

仲有唔好成日掛住屌自己人批評自己人

兩邊都睇

推到上頂

聽講鄺俊宇都有啲藍絲睇

曱甴近平推

真係好L多兒登仔當佢大佬。
快D幫佢Login＋Share呀，唔幫就係分化L。

呢個真 我地網絡有現實動員咁勁 應該可以同支那國家級攻擊鬥

Share like comment!

6

王喜嘅警棍系列又出咗新片 快啲subscribe 㩒鐘仔like share 留言 抗KOL100

睇佢屌其他youtuber，好明顯係私怨多於一切。

應該咁講，大家如果好鍾意某D本地既youtuber，真係要支持多D
Like+留言+鐘仔+Share+狂睇廣告唔skip
有能力就課金支持，唔可以咩都唔做

yes
你真係咁憎大J咪唔好睇佢
但用晒佢嘅方法睇你like 嘅黃囉
彈彈彈

仲有唔skip 廣告
唔好用adblock
好重要

曾用過
上年8月開始無用

不嬲睇大J都係dislike， logout先再睇
裝埋adblock添，吹撚脹呀

年紀大d果d?
e.g. 徐時論 燒山

share先係最緊要

全部都重要
做足晒好啲

你又啱

頭條新聞要人
推上百萬view

twitter都要人
去tg搵@TwitterHelpBot 拎TASK

我知，我意思係對個channel有咩利益
姐係好似訂閱人數咁，多人禁鐘仔佢會show出黎？

吓
咁多人睇到就梗係傳播率會高咗啦

乜有人唔login in睇youtube嘅咩
好唔方便喎，又冇得留言又冇得比like又冇得用功能

已like已share 手動轉

咁可能有好多人只係睇
唔會留言
好似𠵱度都唔少cd rom

事實上係

培養到自己嘅藍絲父母去loop呢啲黃KOL嘅片都好重要

講中左
我次次去訂閱page睇完就熄

唔訂閲真係冚家剷

推啊
輿論戰都唔可以輸

真

學到野

所以話黃絲失敗於慣

慣左間間茶餐廳部部電視機都長開播住ＴＶＢ

pi

每日to-DO List
1. Twitter 戰線
2. 去tvb廣告商fb洗版
3.幫襯黃色經濟圈
4.壯大黃圈youtuber, Dislike 藍絲Youtuber

加入工會
⚠️工會大全⚠️

咪咁懶啦

大J成功引到大批人sub 同share

把口又話光復
連睇youtube都懶做應該做嘅嘢

who??

我6月先follow佢，唔多覺佢屌左邊個youtuber??
開名lor，拎出黎評下理睇下邊面o岩

國難當前重計呢d野做乜，比個名黎，睇下可唔可以擺場和頭酒拆掂佢lor

佢又講得冇錯
like 都有既 但share 真係好少

我曾經聽過有youtuber講過，youtube有樣野叫premium，佢係你睇果個人時唔會有廣告睇，但係個youtuber係可以收到錢
唔係話迫大家一定要比黃youtuber錢，但係當一條片比人黃標左果時就會冇廣告收入，而permium有一個月試用想試下用盡佢
所以就睇下有冇做youtube啲人可以解釋下premium係咪真係有用

well said

就算本身唔岩睇，都要subscribe先

多數播歌+以前聽下達哥講新聞吹水
而家真係少sor

Push this

今晚開始做

大J 真心唔想睇

我係J神

鄺俊宇都係咁講

由頭到尾大J做既所有野，都係為左自己上位同報復其他youtuber姐，佢自己都無朋友但又叫人團結，佢識咩？
而家仲想訓練D兒登仔，不要問只要信，為左集體利益，我有100萬人sub就等如你地贏左架喇，你問咁多就係唔團結。

一開始話捐一百萬，轉頭無左件事，掉返轉叫人捐30萬比佢。
跟住又叫人懲罰佢阿哥。

要支持都支持HOCC，鄺神果D喇，起碼人格有保證。

老人家 對理論性太強未必入到腦
唔係個個都燒山咁仲咁清醒
有無d 賣情懷多d
呢個方向會易攻d